嚴選CCTVB最差主播

我自己覺得文宇軒都算差, 報左咁多年都係咁作狀, 報新聞報到好似朗誦咁, 內容又空洞, 又CHOK撚晒樣咁
大家有乜高見???

咁偏頗嘅電視台就全部都咁差

文宇軒N年前香討已經有人話佢報體育新聞好作狀，講嘢出晒力咁講，內容空洞。
網球次次都係「費達拿賽後表示自己已經盡左力，只係對手發揮得太好！」「形容自己今次輸波，下次唯有再努力！」
籃球就係「決勝分。。。。」「有時言語都未必可以形容，不如，用眼細心欣賞」
足球就係「教練賽後表示球員體能係球賽勝負既閞鍵之一。。。。。認為美斯可以做得更好。。。。」
袁志偉愛將，想捧佢做第二個新聞王子，搞到體育組大地震。

之前因為一句「中國或成最大贏家」被人瘋狂轉載個位男主播，呢度有人一年前屌佢讀得差，而家表現點樣。
唔好意思，好耐冇睇無線新聞，只係被逼（通常6點半）或者d人話佢某單新聞on9我先睇。
如果計埋以前，駱文捷同陳逸翹真係包辦頭兩名。

呢個post我都有睇過，佢咁多年都係咁

晚間新聞個體育環節有出鏡費，出足一個月加埋本身份糧都幾和味，袁花愛將獨霸夜間時段，其他體育記者心淡走人，名就唔開啦都係果幾個

駱文捷 睇得出佢真係無心做 報新聞報到發夢咁
好似打工仔騎牛搵馬hea住做咁 不過佢就騎牛搵老公
又真係比佢搵到件督察黎嫁

依家啲人入行都唔係諗住長做

佢報新聞個tone hea到

當時無綫大cut體育新聞時間，嗰時走埋馮堅城、姚雋彥同劉顯輝，剩低佢一個。

好奇問，報香港早晨體育有冇出鏡費？
有時返工見d商場開大電視，係陳焜傑或者陳宗澧報。

一定係梁凱寧，次次都留意唔到d新聞講乜

85台蝗果㧗

做過無綫嘅新聞嘅女主播，有幾分姿色=無敵。
上鏡機會多，覆蓋率高，觀眾容易識你。
D人覺得新聞主播學歷高、靚（見仁見智）、識面對人，就想挖你角。
D女主播覺得自己有幾分姿色，出名，眼角高D，
理得你報新聞係唔係hea，日日食螺絲，覺得自己幾年後搵到好老公／去到大公司做／自己做freelance，再加上無綫風氣，仲覺得會有心做呢行？
入得無線新聞，敢肯定絕大多數係騎牛搵馬，不過呢個光環好似逐漸褪色，因為而家嗰班唔覺好有魅力感覺。

讀稿機械人，專乜撚業呢？

朝早係錄影，唔係live，冇出鏡費的

好似升左警司，不過遲早離婚，條女唔痴家，成日出去玩，同老公完全唔夾

一睇就知係臭雞格

佢個密友美麗華王子，成日同佢孖住出event，又一齊飲飲食食，唔明佢老公點忍

美麗華條仔唔係大家都知佢係XXX既咩
一定冇事發生

基唔基冇樣睇，但冇男人可以接受老婆同第二條仔咁親密，除非係掛名婚姻，大家各有各玩

帽事既

之前舊登先有人爆駱文捷報新聞前掛住吹水唔睇稿。高級主播喎？ 唔俾人炒算偷笑。
仲有又話彭建樺hea報。睇過幾次佢報，冇厘神氣咁。
我唔係話要好似李春姬咁激昂，起碼都精精神神啦！唔係點比人有公信力感覺。（雖然個台公信力最差。）
何駿彥同機械人報新聞無分別，語調又係好怪，時高時低，時快時慢。

如果CCTVB搵強國AI主播，起碼9成主播冇得撈。

其實主播只係讀稿機器完全無技能可言
仲要喺TVB做 真係雞都不如

以前初入行佢個樣好pure，而家好串柒柒。

做講清講楚係咁擦高官權貴鞋，完全唔係幫小市民質詢政府，新聞界敗類，好快步吳璟儁後塵做政治助理

呢排83台日頭有條新女 hea 到癲....好多螺絲

馬琛沂？？

最廢一定係上次報報下攞手機出黎睇稿果個

應該係鄭伊善，難得番日頭但係病到聲沙

楊家駿唔係主播，係記者。

鄭小姐報咗幾個月，唔算最新。馬小姐先最新，今個月先開始。
不過鄭小姐係科大讀Gbus神科，有I bank, Mt, big4, consultancy firm唔做(可能冇offer)，做cctvb有d怪。

趁後生做下主播冇壞，反正呢D女唔會做得長

呢條女真係敗類。
之前俾水貨客打，佢唔追究。

麥詩敏做左幾年都唔掂 成日趕住收工咁 每次都勁快 食左最尾嗰幾字 但其實整體83台主播質素都真係越黎越差 彭建樺日日食螺絲 報新聞時冇黎神氣 姓何個男主播 好似懶係要整啲抑揚頓挫 勁奇怪 如果格硬要搵個好少少 個人覺得金盈算係咁 雖然個樣好大陸
Overall 成個主播界 質素比十幾年前跌左好多 可能傳媒比嘅人工真係咁多年都冇點變 吸引唔到有heart嘅人入行

成日霸住個十一點新聞
以前方面儀好過佢好多

人工只係其中一個問題，記者人工低到仆街，留唔住人才係全行問題。
最大問題反而係成個請人制度同公司文化。
CCTVB俾人感覺就係親共，太多工作是非，咁嘅文化點會留到叻人？
留得嘅大多數騎牛搵馬，有心做嘅去晒其他台去做。

睇漏「日頭」，自 。
鄭小姐7月中開始報，報咗4個月仲狂食螺絲？ 唔撚係啊。

袁沅玉9月先出鏡已經唔洗番通宵，讀新聞幾淡定

蜀中無大將，除咗潘蔚林同方東昇外無人資歷深過佢。
MJ Poon而家都有人話佢成日食螺絲。
方東昇要做下旅遊節目幫個台洗白白。
嘩頂！剛才睇埋無綫新聞wiki，原來何駿彥同彭建樺係83台首席主播。屌，呢兩個夠quali咩？

潘蔚林仲係講野好甩cut

幾個月表現都係咁差

180cm高妹

好撚憎陳嘉欣
夜晚見到佢唔想睇

賴君蕊
太似雷莊兜

屌你老味次次見到樓主個名都笑一笑